換件街坊裝當度假啦，狗封紅隧封唔到幾耐

佢封到禮拜五，又一個工作週
依家你地唔好主動走，等外邊幫
亦唔好受狗激漲
訓返10零個鐘
食下野，唔好破壞閉路電視

狗依家封路成本好高

煲定大量水 叮定野食就真
小心斷水斷電！

係，食野，訓覺

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

紅隊封左成個星期都無事

封埋東西隧就話啫